牙琪會唔會太pure太true

good night

支那雞 廢post 拉

雞

抄禾= =

seulgi??

下
唔明==

之前做倚天嗰條女?

牙你老母

唔係
大陸妹==

係...

食水炮啦

好似有d射喱眼

下
咁惡?

seulgi食水炮

下
點解又要食水炮==

食tg= =

假相